{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000109066",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더브리앙뜨펜션(20년4월 신축)"
    },
    "text": "2人室(最大3名)の新築ペンションでは、4月から10月まで夏季は雨天時、11月から3月まで冬季は寒波、大雪、雨天時は利用が制限されます。 また、最新のKBS2ドラマ「一度行ってきました」98回のウェディングロケ地として知られています。 新築された2月ペンションは、個別屋外バーベキュー場とモダンな雰囲気のカフェを備えており、客室内部にはテレビ、ベッド、食卓、エアコン、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトル、炊事道具、ヘアドライヤー、洗面用具などが備えられています。 客室はそれぞれ2本のミネラルウォーターを提供しており、追加人数は予約後に連絡して追加決済をしていただかないと入室できません。 屋外バーベキュー場をご利用の際には、入室の際に事前決済および利用時間をお知らせください。 追加で延滞したチェックインは事前にご連絡ください。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00で守ってください。 追加で人数を超える場合、1名当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、人数変更は入室当日には不可能であり、予約キャンセルも不可能です。 未成年者は保護者同伴なしの宿泊が不可であり、ペットの入室は厳格に禁止され、特殊清掃費用がかかります。 最後に予約状況によって予約不可および予約キャンセルが可能であり、予約後に確定可否を必ず確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは何ヶ月から何ヶ月まで利用できますか？",
            "answer": "4月から10月まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用制限は何ですか？",
            "answer": "夏季は雨天時に制限があります。冬季は寒波、大雪、雨天時に制限があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは何回のウェディングロケ地として知られていますか？",
            "answer": "最新のKBS2ドラマ「一度行ってきました」98回のウェディングロケ地として知られています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "テレビ、ベッド、食卓、エアコン、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトル、炊事道具、ヘアドライヤー、洗面用具などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室では何本のミネラルウォーターが提供されますか？",
            "answer": "客室ではそれぞれ2本のミネラルウォーターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数を予約後に連絡しないと入室できませんか？",
            "answer": "はい、追加人数は予約後に連絡して追加決済をしていただかないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場を利用する際の手続きは何ですか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場を利用する際には、入室の際に事前決済および利用時間をお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加で延滞したチェックインの手続きはどうすればよいですか？",
            "answer": "追加で延滞したチェックインは事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何名まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数は予約後に連絡して追加決済をしていただくことで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしの宿泊が不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は厳格に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約不可や予約キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約状況によって予約不可および予約キャンセルが可能です。予約後に確定可否を必ず確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 536
    }
}